侵侵行入北韓同金仔會面 算唔算係近百年嘅世界之巔?

最偉大嘅美國總統

真正彈出彈入

1:40 係北韓嗰邊個條女好撚大波

如果金正一支持美國同俄聯手反中共同土雞就世界之巔